18:05有3隻狗係旺角地鐵站月台專咬d 細路

屌你老母

依家1825唔見有喔 不過呢兩日添街係多佐好多狗